[無限plan]Smartone sales入

下個月到期想轉台

利申: 有2個no.

留名

你個名

食屎啦3 慢撚到仆街

3你老母啊
我打Smartone呀

有朋友做smartone,email:hoyiukwan2017@gmail.com

你個名真

Smartone 4.5G無限$410，email:hoyiukwan2017@gmail.com/tg:llih555

Smt sales

telegram:chaucha2017

搵我有特別優惠